加油👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

👍🏿👍🏿👍🏿

我了

我 慢了

半12

點入到

點入好？

不如比多4角

樓豬咪用呢個標題喇屌
琴日個d咪好地地
btw 盤田同路？

入多左注17.5s 1.89
13.5s 1.9應該收得$馬會

手足們 曼谷有咩好玩

水手快比角

東京贏到我就拍東京熱

甲林刷佢喇

找數呀仆街

Capped

泰國浴 gogobar

水手試下入多球

想入16.5s

水手 6c

盤田3c快手11啦

你再唔找數呢 呢招就冇用。。

水手快c

三賤

But jor 10.5?

不如比多3隻啊 多謝你地啊

條女gunned

gg 3x1已死

毛利goal

水手快點俾多3c 唔好要嘉欣媽媽失望

盤田快goal

神船696 是但一隊俾多球

最後1400買咩好

搭正兩點買唔切3賤
請你一定要輸

3p

水手
濟洲鐵

Now1420了過了鐘

柏雷禁住屌

haha

屌你老母啊西鑽買你就連輸3場，一唔買就炒人6球？

媽媽正在召喚3角

-4-6

首爾8.5

-2

水手7c

屌奶星 點頂呀

刷角

鹿角神船 請你入1

大勝大角吧 前風

媽媽召喚兩角

車4c

快來兩c水手bb 連角入波大家開心

勝船ng ？

唔刷角咪踢波喇，刷多幾球

做咩阿格黎屋

前鋒快入一粒

紅鑽平時領先唔刷，今日傻撚咗

半大

水手東京

點解廣島入左波

水手 東京 盤田 制鐵 快撚d入

水手 / 甲府 你地連角就入到波架喇 乖啦

櫻花入波啦

刷到角祝你地母親節快樂

我贏半已夠

無角：。：

水手快比2c

甲苦俾多兩角先啦

1:1 櫻花

3箭 咪阿 頂埋

1:1

696唔係半2全2掛

仆街 前鋒 快比球

首爾已經九角

屌你老母696 入波啊

仆街甲苦 兩角呀

水手好狗
入左波唔刷

刷緊 唔好嘈住人刷角

比多1c

8c

唔刷會輸波

水手8/9

-1c

花2:1

-1 水手甲府加油 就得喇

好球

櫻花2:1

三箭

首爾8.5 大大力gel！

前鋒比角

696 15c

13.5s 終於boom

櫻花cupped

仆街 贏全 贏半 輸全 唔洗三分鐘

山葉5c
快手
水手8c 快手

東京0-1

柏雷1:0

前峰

東京cup
3箭追和

696連埋c

水手

經歷仙台果場，以後不買三賤

買左櫻花8.5b

勝利船半2全2

山葉角球做到野

韓假入未

點玩呀...

696停角入1球 水手刷1

16c

鑽8.5s boom

696咁都唔入

我盧

16.s

17.5s都似乎爆

東京唔入係因為我盧決心唔夠 要買2000

買乜輸乜

咪撚刷喇

想水手8.5s boom

mountain leaf 6c

696個場咁都大唔到 我屌你老母

東京plz cup

前鋒唔識入波仲叫唔叫前鋒

-1-1

水手去角球喇

水手give me one more

屌你老母唔好半2全2啦
$20都呃..

水手 10分鐘比1c please

東京 水手

水手 甲府 多一角 please

唔想做阿媽 不了

-1...

落哂底都唔比c...

696 17.5@2.08

買左鹿島鹿角 -1和

川崎又玩唔入波

東京反cup去馬會柯屎

水手一隻 比我啦好嗎 平時一角就咁快爆我

要刷多2角了買左17.5

中幾次柱屌你696

17c

-1c 水手

唔入波叫川崎後衛啦屌你老母

車6C

刷多角 愛你

今日係羊錢day

水手請快

屌你老豆 水手甲府快俾多角

屌！又比假希望！食屎啦

18c

19c

696 1-2

1:2 696

2.5 GEL?

好波 2.5！

696 大波goal

水手我求你了 唔好假希望ok?

水手比角未

696大O
紅鑽大
前鋒

18.5s都頂唔住 點夠你玩

水手刷多一角啦

有無人記得696半場大細同no goal odds

鋼鍊:為了不讓人類得意忘形，所以要適當令你們絕望，這是世界的真理
日本仔成日做dllm

世界級中位數8c

仲未完 唔好放棄 水手 角呀

刷角啦

+6mi

+6 mins 1c

得我一個補角大？

甲府刷埋果角佢好嗎

真的要汁了
各位手足勿念

+6min
1c唔該

水手 快刷 入多球

100>230>10

9C

9c

水手8.5s BOOM

ky

Thanks ky 8.5

水手 8.5 cashheddddd

日假都19c 抵輸

我要搵ky補習了

水手8.5 GEL!

人地啲老母母親節問個仔攞錢 ky 媽媽反而派錢俾我地

輸少當羊，696 17.5s都爆，咪撚踢波喇

多謝ky

媽媽 下一口請指示

三賤你巧野。。。。。。。。

跟kyan 幾燈都贏

呢個真
大家一齊唱世人只有ky好

車 唔好刷角阿

水手9c，爭前鋒1c就中2x1

thx ky!

13.5s 17.5s 針

係咪我一跟就輸

三賤天鵝

長買對家可上樓

你收手啦 仲笑

水手甲府祝你地母親節快樂

今晚all in利

鑽大*水8.5*st 9.5

一球都無

上面兩場開哂了

前鋒 9/11
0/3

696 18.5s 做一角超人 好開心

多謝ky 我媽媽今晚終於唔駛食二手飯 我仔仔終於唔駛執人地做過既exercise 有錢補習了

我日職好撚燈啊救命

me2

9c安心食lunch

18.5大大力gel😭😭😭

9c 1:0 ft

有ky 唔刷角既隊都會刷角

西面隻揪...

水手半格cashed

對曬

尾兩場唔好阿

買左點唔好

咁咪贏錢囉

水手casssed

JUMP

3x1 cashed thx m巴同kybb
20蚊起g了

重心 水手 8.5 又gel！
btw 豬左2注696 13.5s同17.5s。。。。弱智

侵唔侵我玩??

on9日本佬

盤田半9

手足

有神快拜

咩3x1？

696大
紅鑽大
你果場8.5

阿媽點解要生我出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

kybb 車洗唔洗補角大?

姐係你贏哂 3派我

好低b。。。。

東京要cup

多謝ky 我由m記餐 可以轉去食個頹扒飯

一分鐘兩角 爆18.5s 一分鐘就冇左幾舊

ky媽媽下一口建議邊場 我自己搵番

前鋒大同路呀

特別事項
柏度 換出
聖真 無事發生
大森 黃牌

盤
甲府
鹿角
燒鵝

跟kyan
水手8.5
山葉 9.5

跟kyan 有多餘錢玩特別事項算

球王，有無買埋盤田？
見你上水我先一早比，平時我無咁早出or等佢地估

又有番3000 買咩好 如果唔尻買一早就10k啦

一粒都未有，on9

你又唔比我

咪就係

東京

前鋒請嬴

梗係買左啦
好耐冇贏錢
有神快拜

東京0:2 jump

0-2 on99

求樓豬轉標題

濟州全北上力啦

盧仔 我燈左你 SOR

針

東京0-2

濟洲廢鐵入未呀

東京買唔切......

我盧又

唔關事

盧仔救我...

前鋒

係我燈左佢

櫻花串左東京 食屎大爸

kaki 10場 贏半當贏 輸半當輸 信先好跟

濟洲要贏

係日本4x5左ky4大重心
今晚果兩場邊場無咁大信心

柏雷自從變單鬼陣踢得咁好

gg

有燈快跟

7角...屌

差兩球快

前鋒1/3

M巴 我買左2.5/3

東京反cup去馬會柯屎牙!!!

-2goal

前鋒1:0

叫咗你唔好咁貪心架bo,依家仲差兩球

前鋒快比多兩球

柏雷

我知錯喇

要左東京，嫌前鋒低水

盤田追和

咦 開左波 自膠

比多3球唔該

cashed tim啦

9.5

東京追和

水精大

西花上

Gun

叫佢地冰封ok?

東京夠殭就反CUP，我派100

Sorry，重心 盤田9.5又收$，比多1角收2.07，ok？

ok,派我

好

你未必敢買wor。。。

thx kybb

西花3 2三箭

西花3-2

應該唔係

jeju0-1pohang

成個龔嘉欣咁

換邊後俾人㩒住踢

櫻花要嬴波
差你

韓狗10.5細頂到派100 完場先留
屌

濟州 cup la

快追和

東京班後防再垃圾D？

屌你老母三賤.......

串左啦 如果中第三場 睇下尾場要唔要補飛

4 2

...

西花4-2

呀！！！
點解要咁對我！

上水廣場見

前鋒快入

你揀邊2場？

12c，太易了

濟州cup啦

pohang1-1jeju

支持開大

前鋒10.5 gel
Thx ky

入呀入呀

濟州cup佢

全北入未

濟洲廢鐵

迫我屌波
屌你老母

山菜差角唔入波屌你

買左大？

*葉

老母節都要我屌老母

19eng，不如盤田下盤，你派$$$啦

車等唔到10.5足水無入到

全北濟州入呀屌你

快啦前鋒

車14.5可？

馬些路俾多粒啦

係呀

蔚山現代

cup佢幫我香開大

高士路

松鼠回得好緊要

支持

出現了

首爾個場nba

浦項fg
全北0.5/1大

ky 場水手thx

10.5輕易爆
4點唔中jump

好似降咗盤？

唔屌了

松鼠轉左平手

kaki

廢車已經12c

廢車12c 多謝ky

比多甩呀

唔係斷前鋒呢關掛

我的心碎了

現袋入未

全北應該0:0完場#

東京追和對住私煙打j 1個月

難啲

5:2 ..........................................................................................................................................

東京有錢收，我切盧根整刺身派比東京jr站嘅乘客

邊個問我櫻花場角，又話親身去睇？利申比左9.5s佢

車 0.5/1 有冇人博

我幫手茶 WASABI

東京反cup我即刻死

全北入波我搭汽車去韓國 屌你老母

唔會呀 crash左 壞車

幾百姐。。。。唔洗賭命。。。

想問下大家
中角大high d 定中角細 high d？

根本唔會發生既事唔叫賭

喜欣 母親節快樂

all in了

東京條後防真係垃圾過學界

全北入波啦 屌你老母母親節

我要飲奶

含盧根

thx

踢波要決勝負架

。。。。。。allin一定唔好跟我

起機了 機會黎啦飛雲

200

屌你老母全北濟州

全北入波啦 屌你老母

全北頂住和

500

點解唔支持我愛隊

屌你老母入左兩粒唔爭在入多粒啦
濟洲廢鐵

山葉果場無波了

1000

1M

1600無水？

三三不盡呀濟洲廢鐵

你出我跟

不出了

前鋒我屌你老母，得1球

2:1

濟州1:2

屌你老母

天龍不敗？

今日日假幾鍾意角大 4點想數角

公主goal!

天龍角大9.5 信心注

前鋒goal

前鋒2:0

比多粒我

快比一球，邊一隊都好

究極重心
唔中戒賭

濟州食屎啦

又回到最初的起點，
輸光了站在馬會前。

識貨

生肖2x1 重心！

你收$$$$啦，baby

696 4.5s cashed！！

gun ky buy corner suen

東京唔好下世先入？

1600
0:0 ht 2x1

$1600 2x1

好似係謝拉特？

cashed!

我

又唔話我知。

Fc唔係斷左咩

唔中買定棺材88

東京輸左wo

Same
不中去死了

第二關中咩

Allin左 松鼠

咪紅字左囉

。。。。

Siu4

gun唔切 jump

個個都allin

西花
前鋒

全部冇買

得翻200

松鼠x天龍 9.5s 2x1 唔中就gg

跟住一齊ifc

下。。。。。
k聯wor

手足勿針...
wait me...

all in左
最後100買咩好

又話allin

直屌左全北汽車 屌你泡狗

留番100做火葬費

4min 0c
90min?

hkjc

10

終於可以介賭

即場好亂，可能我又輸

gchi

下次再殺佢hkjc老母

生肖 請你上！

真係好危，要講定sorry了

韓仔有8.5

呢場松鼠盲撐左我盧 但我覺得似和

韓狗刷角啦仆街

角呢？

落太大注日假收左皮
休息下
大家贏多D

不死已算幸運

角呀屌你韓狗

考完個試出黎輸哂啲錢-.-

如果天龍無10c 我都要休息了...

ky 會唔會追韓狗角大

一齊休息

4x5差兩場 ⋯⋯
串左Inter角大係咁跌水點算

直屌1000主勝

13min 0c
90min ?c

7.5了

大蛇

我想報失呀屌 考完試唔見哂啲錢

天龍角想要指點

水原刷c啦

坐緊ky號既擔心d咩 岩岩水手完美示範ky會打電話過去命令刷角 如果唔刷全世界既細路都無得補習

角都無 又迫害😅

咁對細路黎講好事黎....

日假2c

3c

Ky幾多入好

韓韓無角？未驚過

含大goalll

柏雷真係好撚勁 好似連續4星期贏盤

30分鐘會開始刷

會刷嫁 大家放心

應該1-2c 完半場

轉咗單核mode好勁

根據過往經驗 韓k d角下半場會一車車進場

輸鳩哂啲錢呀 救命呀

喂係咪999呀 我想執失呀 全南天龍個場 幾隻角 有藍有紅既 唔該

無c🚬🚬🚬想jump

Miss you ky

30分鐘都冇角就唔洗睇了

客12m

仙台12m

missed

大難不死
____

入左

完全感受到你既起伏

入波都未有c

天龍goal 差兩球

屌你老母追和啦仆街松屎
我都大注左

屌
補中入波黎?

天龍 去呀屌你老母

6.5b過2即入貨 有同路?

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

買左唔好諗 集氣追和

今日重傷 抖下先

Same road

我唔入wo

球證逼害 不過未完！

天龍同松屎
我都揀左松屎 唔中唯有抖幾日

盧仔

600->1400->450

Agger 唔好鬥咀
我地集氣追和

All in埋條低褲了...

阿盧add oil

過2😭

屌你老母天龍開角

2倍入貨成功

刷角正契弟

比馬會逼害 我都係受害者

如果係半2

兩揀一揀錯了
求走盤

屌好撚多野做

天龍9.5

難d了

國米角大1.57仲要無即場

6.5

半場前起碼刷到3 4隻角先啦韓狗

無8c 我針

無

追和反cup

半場1c.

我要10c呀屌你

踢左9個字波 得一個角球 辛苦哂

有冇巴打有天龍LINK

2c

難得星期日又母親節，
大家休息下啦

全部同我刷c

一日清袋
Siu4

係 而家睇仙台似不敗

俾c呀

含大俾多粒

-.- 天龍

屌你識唔識報比分架

半2全?
照計係4

日假6c

講夠未

半二全十ok?

Shut up la
Must 10c/ above

炸 盧加油

痴線4點買左條松鼠盤串韓仔角大
開曬對家

松鼠追和

ky請問韓中場點補飛好

1.71 6.5 2.01

2.45 7.5 1.48

唔怪得狗會今晚結算系統升級 假波cap左一大盤水要計執幾多 狗撚到

我跟左我盧 都唔講得呀？

我都跟2k

唔準抽盧水 我地同船架

松鼠仙台請一定要開雙

贏同輸我都支持我盧

都未完場 JER乜

岩岩開咗，但炸咗

下半場請刷角

幾時有jer

點解我係盧f1 hard die fans都會比人懷疑嫁

的入左10c同既手足唔洗怕
集氣

又唔見我比人懷疑？

大哥

請不要消失希望

夜場還是有星光

因為我唔夠妳死忠，妳連名都改埋

冇
馬會今天收皮

無夜場了，大家都休息了

看風箏飛多遠未斷線

只要信不要怕

wulala wulala awula

手足仲未針

買唔切

救我

黎多次半2全10ok? 愛斯都半2全9

好多野做阿仆街

角大奇蹟

咩係脆皮醬

請自己踢個波出去

咩係🌸

好多人食雪糕？

系

ky請你一定要救我

飄到山區？
幫你call飛行拯救隊？

花花

屌你

我幫你改
你快d打

刷佢老母

休息啦

即叫即有 刷佢老母！

刷夠10c先好停呀

有機

刷佢老母臭閪！

屌 生肖上啦

支野倒落凍野到會變脆皮

4隊都同我刷

大宮個場可唔可以比多兩球

Gchi

水原呢隊野成日落底但唔刷角

4c 刷啊刷啊

黎啦黎啦 刷佢老母臭閪！！

7.5

ccccccccccccccccccc

天龍入多兩粒來啦

未足水就刷 唔撚入

繼續唔好停

刷到十角呀屌你老味

有請刷多6角

角角閣覺覺各咯角覺閣各角

係靠主刷了 水原寧願踢出界都唔要角

繼續啦 唔好停 唔刷無得贏

松鼠7/10
天龍4/10

松鼠

日假繼續刷

你又刷 我又刷 大家一齊刷刷刷

刷到我就含盧根

ccccc

刷角 我管不了是禍

刷角+松鼠反cup

未想過是為何

向上刷向下刷
請你放任胡亂刷

刷未啊 停咩啊

水原12m

刷啦！韓仔！母親節呀！刷完返屋企慶祝啦！

12m快變角 有請刷多6c

求你變角

天龍9.5已死 有事也不用燒紙了

日日都見到公主瘋狂屌波

未死

水原goalll

天龍刷啦

射左未

696大
紅鑽大
前鋒大
天龍大 補2

天龍夠膽你就6連角再追和 我下次買你盤

松鼠刷角

韓仔全大GEL 大大力GEL

你戒賭
我買！

生肖2x1 jump

無心機gel

刷角反cup

你岩 我買唔到😂😂😂幫手買 gchi

唉 輸曬了

落唔都唔刷角低輸

全南想cup就同我刷啦

天龍夠膽你就6連角再追和 香香幫我下次買你盤

刷呀

刷角呀咪撚停

天龍繼續刷角入波

上呀！松鼠

停左10分鐘c molamola

8c 繼續

唉

lo 1:1

盧糕

有撚用咩 隔離唔刷

GOAL 1:1 松鼠

goal goal

屌你 串左9.5 大呀 刷啦屌你老尾

天龍唔刷等輸波

大家都要刷牙

刷阿 屌!!

9c 俾多c

屌你老母 CUP佢！

買左6.5s

追和就cup埋佢呀

25分鐘要6c..

角呀屌你

Diu，一隊落後唔刷，一隊唔刷都贏波

gchi!

屌你老母落後唔撚刷角真係冇撚用

馬會幾識簡 咁多場得呢場唔刷

韓仔有冇link

韓狗你唔刷日本人刷夠100c都冇用呀

屌韓仔刷未呀

算9數

松鼠bb

日假10c goal

死韓狗

串起左....

韓假就薑6連c

韓狗唔撚刷

韓狗6連c我xxxxx

金仔快撚d射導彈過去炸佢腰斬啦

鼠鼠

天龍10c 派100,開到先留

你收手啦

韓狗入波刷角啦

又殺哂角大？

請開到

5.5出現

大宮可否比多一球。。。

又唔出祖連奴
屌左教練屎眼？

天龍比多3角比我和番條數算啦好唔好

仙台龍門同個後衛笑撚死

係咁，一連贏就收埋佢 想輸下

一唔出祖連又輸波

本來仲想屌屌

但係臭腳

睇班韓狗踢波 火都黎
又唔落底 龍門球球接實唔推出底線

我就5.5都入埋你 每注10$ 我只係想玩落去 比我埋個尾彩ok? 我cut acc lah dllm

就黎冰左30分鐘角

大宮松鼠贏到我自宮

睇算了
日本波重傷

垃圾韓狗

來吧！

大家，休息了，唔洗諗10c

我唔甘心最尾一注輸係韓狗手上

天呀 可憐下禾牙！！！

all in 2x1斷一

原來角球係咁難有

國米最近咁既戰績都讓到咁深？

唔撚係真係半2全4呀屌你

一蚊不賭韓角球

隻龍近門唔入

半2全4

想我完我完比你睇

解圍唔踢個球出底線 解咩圍呀

做咩個個都買左角大

春袋未找 又話自宮

有人岀左囉

5.5

我知邊個了

連C雅

4c
入左5.5 2.83，終於收工

斷左過關唔開心 點知原來禁少左個0

嘉欣 我比天龍迫害，最後一百比仔過關我ok?

咁多場角大唔買 係買中呢場

我買200。。。禁多左個0

你個名 點解要買角

sorry law

買了下盤

公主

fucking tired

呢啲咁既鳩聯 唔會有pattern捉

唔明點解開咁既盤
仲要客5場不敗

5.5都開唔到就真係byebye大家

好撚顛 兩隊都唔出翼?

道歉時要出推波圖是常識吧🤤

Ky 6.

日假分多6角俾你都夠2場角大了

估唔到6.5 都要輸

買真飛吧 我都係咁控制自己

有冇人520想約小妹出街

松鼠贏到我自宮煲湯去佐敦站派街坊

你個春袋爆左未

Ok 黎飲

30分鐘先買6.5已經好忍手架啦 咁都輸

曼魚呢?

隻龍補5分鐘

呢場韓k吸收教訓了

真 買左2x1

咩事

same

。。。。。。咪搞事啦

係要人揾出黎既

得四個角搞乜撚野

我今日好旺有無人要跟我

=.=人有相似

盧 走數狗

切！

GOOOOOOAAAAAALLLLLLLLL

cuppeded

2:1 GOALLLLL

盧派我

求尿

盧 屌你老母 找數呀

盧唔洗你切 派我可以了

屌臨完場爆我個雙

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅on99

😂😂點解我唔買松鼠win去買垃圾泡

冇錯，support盧神

No gel

等間去飲湯先

準備走第三次數

我盧汗

去飲靚湯了

呢個gchi

松鼠10號CUP得好靚，FAKE哂仙台後防

搵手足準備定刀

盧 追數區
1. 我 (派我放過你)

我地興撞爆

絕到，波又唔入角又唔比

睇唔過眼了 盧已經走左3次數